無須要快樂 反正你一早枯死

如果有眼淚 只不過生理分泌

但你與我有過的過去 牽涉後代

就算淚水多得 可灌溉整片濕地

回憶哄騙我但凡失去也是美